【和理非今次要去西環救人 唔好撤】

和理非今次要去西環救人
求下你地 唔好撤
人數決定一切

推

Push, please back up

push

ppppp

救埋西環義士先

快！！

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

光復香港 時代革命

放工黎緊

我沒野講

Push

睇風向，要留意天文台

推爆 Po Po！

puah

推上去啦

唔好成日走咗去啦,前線真係好需要後排幫手架!

嚟緊 頂住

Push
DLLM POPO

前線都唔怕催淚彈,你地係後排送物資驚乜野?

已完
拉咗好多個

有幾個義士被狗捉住

光復香港
時代革命

班狗突然狗衝上前

屌 突擊捉左好多好似

好多人比人捉

推！

聽到d喊聲....

up

推！快！

Bump

拉左幾個

pish

冷氣軍師任務：
支持前線決定
提供清晰資訊
幫助義士回家
不要一味叫撤

推，光復香港

見到個絲打受傷

唔停站

求下你地

港島綫只到上環站

西區直播
警方驅散示威者制服多人

有咩幫到手？
sorry for 無知

五大訴求!
光復香港 時代革命!

死黑警,行街唔撚俾?

推 黎緊!

重要野,要推
------------------
光復香港,時代革命

咪撚再做冷氣軍師喇你班仆街仔
利申 正在路上

光復香港！時代革命！

好多個比人拉左啦，番去幫手呀屌

西環街坊無黑衫有咩可以做到

去救人

講好左be water
不受傷不被捕
呢幾日突然上晒腦 係咁要衝
想全部人一鋪清袋呀

無啦，班狗一衝，大家都散
班狗都係想捉跑得慢果堆

救人要緊

【2000】港鐵宣佈：因應警方要求，港島綫列車服務只維持柴灣站至上環站。西營盤站、香港大學站和堅尼地城站列車服務暫停。

點救呀 和理非冇預俾人打架

點救，差佬依家係發洩，仲留係到送頭

救義士！！！

求下你地去救人啦
前線頂唔到幾耐

Pish

救人

要不斷轉陣地 唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

西營盤 香港大學 堅尼地城 不停站

港鐵終點係上環

和理非可以點救
係遮打花園

要上環過去

步行過來

全部一定要戴頭盔

黑警十槍十槍咁放
留守係無事嘅地方嘅人
一係黎幫手
一係搵其他target圍！

又唔走，又唔攻，留喺度食彈

今日和理非
依家可以去邊？
我過緊黎

我好快就到，但係唔該你哋要走得快

PUSH

1

遮打

2

3

4

5